聽聞好多PTGF已經唔做了,好多都轉左行

轉行做FTGF ,咁好搵唔係仲做PART TIME AR?